一個女仔就算幾靚都好，對腳有蚊爛都係食唔落

當你想玩腳嘅時候，你會猶疑下自己係咪幫人消緊毒定係吸緊啲膿。

Ching agger？

Agger

食

好在我無

agger

我得條j有,有無加分?

靚女大哂